迪卡儂裝備注意

先剪後用

迪卡儂大約85%的產品均使用了RFID標籤，電子標籤的使用對客戶來說再也不用擔心找不到商品。對企業而言提高了庫存及時到位的準確率及盤點效率，提升收銀台付款過程以及防止貨品被盜等。

用得開心 注意安全

一出門口已剪